中超上海申花訓練相P走Nike標誌 Nike可唔可以告佢違約賠償？

咁都得

中超聯賽和Nike在10年簽下合約，整個聯賽的球隊球衣和裝備都由Nike贊助。日前，正在備戰新球季的中超球隊上海申花，就發佈了最新的訓練照片，當中可以看到所有職球員球衣上的Nike標誌都「被消失了」，可算是球隊向Nike自發抵制的行動。

去中國法庭告上海申花違約？

會唔會好好笑呀？

芝麻信用就話有
芝麻法律邊存在

點解唔裸跑? 又要著又要威又P 走LOGO
正宗漢奸走狗賣國賊

P走咗就唔存在

同芝麻人講合約精神？

中國法庭實幫中超球隊
準備原告變被告

好似新伯倫，喬丹體育咁，罰番你轉頭

向中國法院告？

中超個足球邊個贊助

好快上海申花告nike 傷害中國人感情違約
賠違約金

點解唔告得？
只不過可能會判nike要賠多舊錢比申花隊。

用嚟割韭菜 打政敵 文字獄嗰陣
支那就會係咁講依法乜乜柒柒

支那邊有合約精神
同美國簽貿易協議都可以唔做啦

緊係告得 不過告完唔單只要賠償
仲可能要比芝麻強制接管所有係上面既財產
法律只係政治工具 你依家住緊既香港都係一樣

可以呀，陽光司法告到你就告